想學游水 有無好推介

廿幾歲人但仲未識游水 毒撚一個 想知有冇人有好介紹?感激不盡

李健

我都係，之前跟過私人教練都學唔識，有無咩游泳班好推介

私人教練都學唔識 ?個教練點講先 ?

潛水10秒 , 浮水 , 踩水 10 秒得未先 ?

識浮，本身游到幾下，但唔知點解之後又游唔番，會沉左落去，跟住就無學啦。

你又唔係學好專業或者花式表演果種，自己揾個fd教你，走去游泳池，浸浸下就識架啦。

睇你都係要重頭學

一齊報名

我，1000蚊1堂 10堂學得識

我想快D學識，咁再搵私人教練定游泳班好?

其實唔怕水 , 潛浮到 10秒就可以學換氣 , 可以連續換氣5,6次都算完成初階

方力申個泳班好似ok
之前有frd報過

一齊報

我以前都學過，但遇學遇怕水，今次想學係因為女朋友散左 想揾野做令自己唔好諗太多

我都係大個先學識，跟d泳會學，宜家好鍾意游
個泳會都係是但屋企附近泳池見到banner報

不如巴打你都睇下屋企泳池有冇泳班報
可以試下一個月先，感覺ok就繼續學，唔好咪轉會，唔係單對單既話，一個月都係幾百啫

康文署，又平，我三十，學一次初一次中級，共廿堂，都識游

識蛙式 自由式
但想學蝶式
去康文定泳會好d?

但康文d時間 番工好難就

搵我傾下 tg: fung095

去沙灘教你游 免費

上carousell搵

我 唔怕水既九成九都三四個月至少游得晒五十米或以上 其實學極唔識只係概念問題 你明左個概念就會游到 ，早幾年跟大會教，近一兩年專做私教，都教識唔少巴絲 可以試一堂啱既繼續唔啱都無所謂 搵下我傾

我教游水架 有興趣可以係到覆我

其實我自己細個自學既
可唔可以搵d泳會執我1-2堂，學返個正確姿勢

有游泳教練牌 早年教大會 泳x x天
近年只做私人班 四式 正規訓練 正確泳姿
有興趣tg 細節再傾